有冇a4a5和牛燒肉放題食係3個鐘？

尚八尚鮮係ok但得兩個鐘
牛藏無哂位
炉x金果d質素就不了？
有冇推介？

連食兩次牛角和你eat話佢係黃店